Asus Zenbook Pro 14 vs Zenbook pro duo

豐澤pro 14 UX480FD 賣10998
Duo UX481就12998
邊部好啲？

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

推